\section{Aufbau des Systems}
\label{sec:systemaufbau}
Bei Jeomju handelt es sich um eine full-stack Web-App, das bedeutet, dass es sowohl ein \gls{Frontend}
als auch ein \gls{Backend} gibt.
Unter dem Frontend versteht man den sichtbaren Teil der App, den der User im Browser sehen und womit er interagieren
kann.
Es ist unter anderem für die \gls{UX} verantwortlich und sollte die benötigten Informationen ohne
sichtbare Fehler und Probleme bereitstellen.
Das Backend bezieht sich auf die serverseitige Anwendung, auf die der Benutzer nicht zugreifen kann.
Es ist für die komplexe Logik verantwortlich, stellt die Abfragen aus der Datenbank zur Verfügung und sichert den Umgang
mit sensiblen Informationen. \\

Der Aufbau des gesamten Systems ist unter \autoref{fig:simpleArchitekture} vereinfacht dargestellt.\\

Im Frontend wurde ein Client mit der JavaScript Bibliothek \gls{React} erstellt, siehe \nameref{FeAllgemeines}.
Dieser sendet HTTP-Anfragen und ruft die HTTP-Antworten mithilfe von \gls{Axios} ab und leitet diese dann an die
einzelnen Komponenten weiter.
Vereinzelt findet die Kommunikation auch über einen \gls{WebSocket} (siehe \autoref{subsec:WebSocket}) statt.
Zum Navigieren zwischen den Seiten wird der React-Router verwendet. \\\\
Auf Seite des Backends stellt Node.js \gls{Express} die REST-API zur Verfügung und interagiert mit der MySQL-Datenbank
mittels
des \gls{ORM} Sequelize, siehe \autoref{fig:be_architekture}.

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=15cm]{images/AppArch.png}
    \caption{Vereinfachte Architektur der Web-App}
    \label{fig:simpleArchitekture}
\end{figure}